雨傘運動 2.0 連儂傘計劃

幫朋友出 post,

【雨傘運動 2.0 連儂傘計劃】

好高興睇到有人同我地一樣諗到以雨傘做文宣，不過我地設計嘅文宣雨傘係同呢位手足唔同，我地嘅設計更加細緻，功能性更多。

Sample就快到手，到手後睇清楚細節有冇問題就會著手量產，預算五月左右就可以推出市面。

上個星期已經馬不停蹄聯絡各大小組織，籌備宣傳計劃，當中包括有大學學生會、知名社運工作者、地區議員、反送中運動攝影團隊、黃色印刷商、平面設計等等。

我們初步已經聯絡過香港其中一間大學學生會幹事，期待產品推出市場後，收益將支持大學學生會活動，推動全民創新風氣。

此外亦已經聯絡過不同領域的大學生，如得知有經濟及生活出現問題學生，我們會第一時間作出支持。

#推動以創新方式抗爭是我們成立的使命
#已經開始研究進化版和你唱
#我們絕不會以眾籌方式籌集營運資金
#敬請密切留意我們各Channel

《創新文宣方式起源》

《開發研究及生產過程》

—————————————————
*請關注我們頻道:
*Please follow our channel:
Facebook:

Telegram:

Instagram :

YouTube:

—————————————————

連儂傘寫d咩？
連儂牆特點係民主化，任何人都可以在牆上寫野。
連儂傘點做到？